點解行人路唔整快線？

方便趕時間的人

下次不如女廁整快線 肚痛要瀨屎就去先 應該好快暴動